何妖921想令我地失去國際支持！

何妖發起清潔連濃牆，其實就係想派人來打我地，迫我地自衛，製造血腥畫面，比外媒報導，歸咎我地。

上星期美國cnn已經有報導話我地既私了場面violent and ugly,我地係美國國會審議香港人權及民主法案之際，再比媒體甘負面甘報導，會令我地失去國際支持！
所以921呢日，大家要比water,吾好去連濃牆同他地班打手硬碰，暴好就冷處理，吾好比何妖得逞！
(CNN 報導：)

最好。
打錯字

巴打用腳打字

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Tiu

因為真係好急😭😭
希望大家會明我想講乜

佢地一定會出黎撩事鬥非
想媒體影到群眾鬥群眾既畫面

如果佢地出黎搞事
咪等佢地同警察聯手戒嚴羅

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安